美斯不如收檔啦！

等睇小花踢美職，經常中途被換及做後備